連登仔鬥黃

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
黃好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你講親香港黃KOL連登班連衛兵一定搵到野彈
杜汶澤又偽黃
大J又偽黃
試當真又偽黃
龍門又偽黃
渣哥又偽黃
Sunny又偽黃
HKTVMALL 又偽黃
白兵又偽黃
ARM channel又偽黃
黃店貼文宣，一個二個 偽黃，呸
張敬軒開演唱會，一個二個好似盲左咁 好正
達哥冇表態，佢地會讚有貼圖
連圖都冇，佢地會讚係暗黃
黃絲KOL有表態，佢地會嫌人冇付出
連上前線都有，佢地就會話人冇坐監
你睇d連登仔
無表態就跪晒要叫人表態
變左黃絲又瓜瓜嘈
出左名就扮晒野話人地偽黃，好假
係度嫌三嫌四
人地夠黃又話人地食人血饅頭
人地捐錢又話捐得唔夠，做下樣
人地挑戰政權又話人做得唔夠盡，冇作戰既心態
人地樣樣都有又話人想做大台．．．咩畫面唔好睇
人地講多少少又話人帶風向．．．唔知係咪共諜咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話唔妹做神
屌你老母！除左識話人偽黃之外仲識d咩！
你班仆街根本連黃都唔撚係呀！
上連登就扮撚晒軍師，乜閪都唔岩
死翻去現實就見到藍絲都淆晒底
成世人連文宣都未貼過
慘情到要日日對住save hk恥笑
晚晚係連登同d波台手足圍爐
唔好講話比美心你地食唔食
我諗比個麥記你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住食件麥樂雞呀！

推

因為班友上網講咩都得，咩係責任？